越黎越發覺中共落左order,要去香港本土文化

CCTVB係香港人第一大台，高層已經收晒維穩費 唔簽各大唱片公司 等你地冇咁多本土歌，第二係拍埋d完全唔寫實既膠劇 洗班仲睇佢台既傻鳩腦。
近日既旺角行人專用區大量被大陸化，想趕走原來係度既本土文化。
中共就係想打壓香港文化，慢慢用大陸野洗你地腦，我知實有5毛會玩野 大家一定要保衛香港文化，要企硬

啱啱赤柱出嚟

我睇應該係火星囉！！！！

DetailD講，佢又唔係目的去本土化，真正係：

支蝗化，食買玩訓做loop世世代代既冇腦喪屍！！！！

仲有中港合拍片。冇左香港風格
仲有普教中滅廣東話
仲繞過行政程序西九文化區起故宮

個人簽名
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓
3JR 4法國佬巫斯義 5吾系甘開心牙
5真律師何君堯 6蘇麗珊 7十卜ching
8D_wade 9RedBaron 10優美開始
11阿古路 12Romanov 13返六日唔撚易
14優美開始 15民國復興 16dewi 17侵b

唔出奇
岩岩有人仲講返「14億人賺14億」黎串我

邊緣化再同化你

由以前香港有一班國際知名巨星，到而家
就知道中共做左好多野打壓香港

冇所謂啦
已經唔知要守護啲咩

外國band黎香港開show諸多刁難
趕晒佢地去大陸開show

本地d文化場所黑箱作業變左故宮博物院

用字越嚟越中國
一地兩檢三步走

得蠢人先唔知

逢星期一10pm-11pm吳浩康都會fb live，響啲碼頭唱
佢幾乎只唱本地歌
搵緊自己生存空間
我覺得呢啲本土歌手大家可以支持下
如果你地覺得樂壇收緊皮嘅話

屌咪係
我地淨係識一命二運三風水ja wo

原來又係廣告帖....

(BTW，食神有C敏定欣超私影分享，我必到囉！！！)

全球化年代

首先買起香港演藝圈黃金一代，令香港影視業青黃不接
再對在地本土文化打壓，例如hidden agenda, 留難外國band, 外國藝人來香港交流
又用大媽佔領行人專用區
其實都做到出面唔想香港有文化產業

Both啦
唔俾香港本土文化發展
要你只能睇中國野

有細心留意既，其實SARS後戰略已加強！！！

簡單如化妝品洗頭水皀液etc廣告，我幾肯定P&G,Maybelline,高露潔通通外資要大搵冥紙，就要係港澳台都loop播支蝗西！！！

越黎越多米線舖、雞煲、川菜、上海菜
地道粥店冰室茶記麵檔買少見少

蝗語入侵
高官正苦傳媒日用夜用

支那正一仆街！

中共有權仲有班官同名星有錢人幫，語言基本上洗左大半成，依家啲中學生已經講緊蝗語。我有個方法但畀人阻止左，就係學番當年毛澤東點樣響國民黨慢慢滲透坐大，再等時機一到就即刻反。一咪鳩叫反冇用，用下腦啦。你估真係咁易咩。

獨立派唔夠奸，唔夠狠，唔夠古惑。要贏中共就要奸過佢。我唔多講細節，希望你變通下。我繼續上反五毛list先。

yup

港豬札醒？再訓過啦，太遲啦。

要人鍾意果樣野個做法唔係夾硬黎架，係先做好自己 等人欣賞你喜愛你同專重你

我係鐘意聽佢唱歌梗係想多啲人睇到啦
話晒本地野

5毛？

依句真係好on9
咁佢搵左 800萬未？

deep 算係有實力有外型架啦，我都like 佢

想膠化香港

粵劇粵曲文化墮落

頂撚住班5毛洗版

所以港視唔會有牌

移民啦
理撚得佢咩

Wiki當年剛在亞記上任就話辦個香港人電視台，結果好快消失，自己開個電視台又比正苦玩殘！

香港已成為聰明快手唔使教既廉價奴工集中營

一個地方既人民係咩人，係由當地政府有心營造出黎

沉得好快，D5毛見到個po驚啦

點解美英歐國會係大多數人想去既地方？算唔算答左你

我諗你都仲未了解我意思 人出世到到成長性格定型係過程經歷出黎，唔係人種問題

但支狗仆街民族DNA亦係幾千年Proven既事實！！！

係比D乜撚野所謂既儒家思想同大量自以為思想家既人洗腦底下既後果 我地都太多顧慮

成日話要玩焦土 家陣人地就真係同你地玩焦土

思路清晰
平時屌支那人其實都係屌緊共匪

差唔多啦
積埋積埋就黎爆出黎
拭目以待啦

教育政策真係最難攪
係條街聽到有學生講普通話就嬲

幫推

因為要搵個根源問題去比大家了解去解決
就好似我個人覺得每日單程証150係香港住屋同資源分配問題下 最最最根源要解決既問題

樓主坐好耐定la
國文教育個時已經係咁

我唔介意坐得耐，
我介意冇人宣揚出去，香港就沒有然後了

呢個就over咗
佢出流行經典50年已經算係咁

yes
成日屈得就屈

Pishhhh

溫水煮港豬

三個官方聲明收你皮:
歷史文件
兩制係過程, 一國係目的
全面管制

完

推一推，好多5毛洗版

因為歐美國家係資本主義下，最先獲得物質文明既國家，佢地向世界輸出物質文明。而大部份人都被洗腦。

大多數人﹖問左伊斯蘭既人，用另一套文化去睇既人先唔該

有無諗過歐美社會一個做勞當奴既人。佢工人高過印度人做勞當幾倍到十倍。係點解﹖

點解歐美人佢地可以「他條，節奏慢」﹖

其實好明顯, 拆天星碼頭, 普教中, 強制輸入蝗, CCTVB播支那劇, 多到數唔晒

你終於訓醒啦？

對香港人好重要的貼！

但不多人跟！

樓主坐咗監十幾廿年？

小學已經加大緊力度種族清洗

贊同

頂番上去

早廿年前已經係

係

睇新疆，蒙古就知啦！

我們的香港都畀共產黨滅緊文化！

明明著住香港的學校校服，居然講北方契丹人嘅「胡語」，不論不類！

好多五毛，請善用起底功能或睇五毛List

ok

一人呃你一蚊都冇得返身

依個真
但人哋係真勇武

睇見廣州得番少數正體字個心都覺得痛

我地唔鬥，就輸一世

輸埋下一代